喂屌 訴咩撚野求 普選人權係你老撚奉要俾我地

屌你老母 掉撚轉哂啲concept 仲要人死R爛R ?